# Установка #

Загрузить исходный код можно:


1) либо с помощью git, сделав копию хранилища. Для этого нужно выполнить команду 

```
#!bash

git clone git@bitbucket.org:JSinx/urlstree.git
```
2) загрузить архив с файлами и распаковать его: [скачать архив](https://bitbucket.org/JSinx/urlstree/get/dbb898b8f9a6.zip)

# Запуск #


```
#!bash

python spyder.py action url [-h] [-d DEPTH] [-i ITEMS] 
```


* action - действие:
  get - получить список страниц из базы.
  load - проходит по указанному сайту и сохраняет страницы в базу

* url - адрес, для которого выполнять действие

-d - глубина, с которой идет по сайту, для сохранения страниц

-i - кол-во элементов, которые выгружаются для указанного url